想問呢到有無黃色裝修佬?

是咁的 小弟公屋撚
多年前家母拆哂屋企啲內牆搞到無哂房 , 無哂私人空間
而家大個咗儲到少少錢想間返間房俾自己
想問吓有無巴打識啲裝修佬係偏黃 , 或者手勢ok可以推薦吓
只需要間一間牆就可以 應該唔大執

輕輕一推

小弟公司好撚黃有興趣tg我可以俾多啲相你睇

search 下連登，我記得有人開過po

有呀揾咗2位巴打了 因為仲想要多啲資料揾多幾間問
間間都有啲嘢唔同

請唔請裝修佬 呢排好多盤停工

同問

巴打你做邊範既裝修？
我物色緊一個師父長期合作

天花 岩唔岩

如果以經濟為原則 一定係用石膏板做間隔 如果想加強隔音效果內藏隔音棉 完成厚度為75mm
你現時嘅情況有三部份工序
石膏板間隔
油漆
門框及腳線收口

識唔識用釘膠痴d野上牆？

有時痴角會用到
你想痴咩？

例如呢d軟墊

我物色緊一個人同我長期合作

主力就係幫我去做安裝呢part

oh 我以為係地盤 裝修盤個d
但呢d長遠發展到？

你係做開地盤？裝修果d?

我呢範野係專做會所/學校/NGO

我本身做開呢d客仔生意，但想擴展到做埋呢範

推

有興趣
可以tg傾？

想慳錢唔做油漆 係咪都ok